你班仆街狗公 咁多港女你地有份造成架

同女朋女拍左拖一年，真係忍夠佢啦！
日撚日係度話自己有好多人追，仲話自己唔鐘意咁多人追。
我屌你啦，明明自己好撚enjoy多狗公撩的感覺，叫你Block，你又唔block，話要有禮貌，禮你老母貌咩！
你有男朋友架啦！！！
仲話D狗公好gentleman，好高質，我吃醋個時又話話我好小氣，做咩啫你
有冇諗過我係你男朋友黎架！！！

正皮認同冇狗公就會冇港女！狗公必須死
樓主正小氣撚，小小空間都唔俾女朋友。

屌你真係好撚嬲吖，死臭閪！

咁又唔好怪晒狗公，牛唔飲水.......

又因為我唔小心答佢問題個時，炆左一陣，她就嬲爆爆cut call，我都有感情，我都有阿媽生架

拿拿林中出即飛啦

由佢走 唔好咁傻仔埋單就得

啱吖，但是明知條女有仔就放手啦，幫人戴帽好開心咩

咁你未又出去flirt下女囉

女人就係想你呷醋，你嬲即係助長咗佢呢個行為
有時女人係要靠男友呷醋嚟攞安全感，你唔洗太上心

再者，如果真係有狗公撬得走你女友，戴綠帽都只係遲早嘅問題，唔需要覺得可惜

認真飛得

說出個重點來

咁我可唔可以：
咁真係多女溝吖嘛
點block姐friend黎架
女仔人家咁小氣吖

屌你老母咩思想黎架

咁又唔好怪晒港女，牛唔飲水......

條女應該好撚正

呢個其實係你女朋友個問題

佢睇黎好享受

唔係身材好，晨早飛左佢啦

呢啲女中出即飛啦，遲早比帽你，過來人

巴打我都係過來人 港女俾帽戴

樓主自己都唔捨得

唔怪得，後尾有排我都有啲心淡，當佢雞咁屌就算

飲番杯先

我聽返嚟個D唔block既藉口仲搞笑
「唔好意思block」
「block咗佢可能會發癲唔知做出D咩」

梗係唔捨得啦，佢對波大過你對肥仔波吖
如果唔係使忍佢

我以前條女
成日想做啲野令我呷醋
好啦
我嬲啦
又唔鍾意我嬲
話唔鍾意我嬲住咁呷醋

不如你同人扑埋嘢
然後我笑騎騎咁話 哎呀 你曳曳 同其他人扑嘢

港女真係on9
厹仆街死啦
有仔仲痴埋嚟
叫你隻揪又唔敢
正廢物

巴打講出我心聲吖！ 飲杯酒先
屌D狗厹又話friend黎架咋，死臭閪

咁都唔飛

你都有份縱啦

講得第條仔好就應該請佢走人

分手啦，仲忍

「同個 fd 去清吧飲杯嘢咋嘛！」

第二朝喺百佳醒

圖呢

啪夠就好分手la
依d女養唔大ga

意想圖，隔壁狗公post見到

帽事既，俾啲信任條女

過埋聖誕就分架啦

聖誕玩盡d，啪全晚

飛撚左佢啦 咁講真係好on9

呷醋係失敗既開始啊巴打

咁你咪去搵其他女囉
呢啲女人養唔熟

樓主嬲得啱啊
最接受唔到啲女比帽人戴
飛柒左佢啦呢啲女

啪到佢鬆

玩多陣先分囉唔好傻豬放感情就得架啦

返5P啦，死臭雞 ！

俾個難忘的聖誕佢

正常社交姐

平安夜啪到boxing day

啪晒咁多日紅日

養唔熟 年紀問題

留名